如果七警真係打人打得公道，咁理直氣壯

點解你地唔光明正大咁打，要係暗角位打？